KEF LSX vs BOSE soundbar 700

家庭用，廳約300尺。
多數用黎駁Apple TV睇下Netflix, 聽下歌。
聽請教邊個好聲啲？

kef lsx

如果計聽歌嘅話，應該kef會好過soundbar幾多吓。

如果睇戲呢？都多用黎睇Netflix

個人覺得，聽歌2.0喇叭一定會比較好，睇戲就soundbar贏晒，

會買Module 700就 Soundbar
唔買就LSX 完全唔同級數

純粹一枝soundbar炸....
但係煲劇睇戲係咪Bose 好過 LSX

唔買Sub住就LSX 音箱一定好過Soundbar
兩個都可以後加隻平平地既Sub
如果加埋後置Surround就Bose 齊d
但咁加上去2皮唔太抵

乜都唔搞就LSX

唔該曬師兄🙏🏻🙏🏻🙏🏻

會睇戲的話，最好加10仔同後置

加埋哂成兩皮

不如買支jbl bar 9.1

yes 聽歌一定2channel
多聲道係睇戲先有用

KEF LSX 有多色揀
可以當埋屋企裝飾

用緊LSX 都想加隻SUB, 問過出面行貨$3100 左右

想問下大家 LSX 連Air Play 既問題
用Air Play 連接唔知點解要密碼 本身冇用Apple Tv